屌鬼

我請求金鐘既手足和平散去。
先講明今日係配合和理非，唔好集結，屋企要人。
今日既集會，手足已經完全表現出我地香港人既素質。
唔好戀戰，唔好反口。
我地唔係話俾左個死線咩？
我地唔好咁容易俾人玩謝，唔可以咁快認輸。
林鄭聽日𠱸回應既，我地聽日先約戰。
今晚唔好送頭🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️